點解外國人可以水底開眼 我地唔得

如題 睇電影都會見到鬼佬水底睇野

練

唔好加個地字

係你唔得姐 比少少意志力咪開到

姐係其實大家都得 ？
有個疑問 係海到開眼 唔會有細菌入眼咩
而係泳池開眼 d消毒chemaical 唔會都傷眼咩

白痴樓主

其實開咗眼都睇唔到啲咩野

下 d電影開眼睇到野救到人

係會傷眼 但唔會唔得

點解外國人馬撚咁長你地唔得？

泳池可以睇到野
沙灘就濁D，但都可以睇到

人地啲海水都少啲pollutant 啦

有次試過入camp冇帶泳鏡
焗住開眼游水
游游下就習慣左

仆街我沖涼隻眼掂到水都好「那」好痛

你唔係覺得合埋眼，就掂唔到啲水呀嗎？

開乜撚嘢眼啊
火影忍者啊
擘大眼

肯定係小學生

以前細個睇完鐵達尼好驚自己有一日明明識游水但因為水入眼睇唔到野而浸死 就喺屋企浴缸練開眼

到中學已經可以喺泳池同海水長期mak大眼游水
考潛水牌嘅時候都要喺海底除潛水鏡再戴番 教練都話海水開眼係舒服啲(我都覺)

帶住con都係就咁開眼游
利申 帶左十幾年 未盲

白人隻眼天生有層膜隔水
D水唔會掂到眼球
你下次見到鬼佬可以問佢地可唔可以俾你用手指feel下

係你唔得

我都開到眼，不過會有d痛

點解你唔得

弱

個個連登仔都得

真唔真呀...副con唔會沖走咩

池池試過打開，又凍又乜都睇唔到

泳池試過打開，又痛又乜都睇唔到

唔係會甩既咩

可以試下用手指掂下眼球先 破佢處 好快佢會想試多d唔同既快感

其實慣左就得
考拯溺有part 係開眼係池底搵番舊磚，一開始唔慣，同埋係唔舒服，但慣左就會得

海水開眼舒服啲，係咪因為海水相對上isotonic啲？

我混血 一隻眼得一隻眼唔得

其實迫自己開就得 但係真係會傷眼
利申 考過垃圾銅章

開頭呢個字好中二

開眼

頭幾次開眼係痛d
開多幾次就爽
樓主要唔要我幫你

海水成份較接近淚水
相反泳池水有漂白水又有其他chemical係會無咁舒服

好傷眼
建議如非必要都唔好夾硬黎

唔好加個地字 係你唔得 個個連登仔都30cm up

On9仔冇樣睇

你唔講下連高登icon都偷埋

海水osmolarity 係body fluid 既3倍
相反泳池水就hypotonic

水質問題
我係香港唔得，去到菲律賓潛水除左mask開眼完全無事

試過我前男友係海入面入我，爽到括約肌開左。
真係水底開眼。啲海水湧入去個吓爽到。
o個時係馬爾代夫，佢話難入就叫我吹出o黎
最後係海中心吹爆佢，佢啲精慢慢浮上水白色一達達咁。

最後我中左招 佢啲精入左眼。就馬上要沖入去酒店洗眼

垃圾樓豬

係海開眼會好那眼
但係泳池就唔會
可能遊得泳池多過海水

習慣下就得啦，其實唔戴好舒服，我基本上依家好唔慣載泳鏡，抱扎住個頭咁好唔舒服，不過游太耐有時會出現啲光暈咁既野

新手好不安
冇戴會游得好快 之後用曬d氣

其實好易 不過傷眼就真既

我反而覺得海水開眼唔舒服
可能考拯溺慣咗泳池水

救生員考試全部都要開眼游

放心樓主你唔係異類 因為我都唔得

不過學樓上話齋 可能真係要練

係你自己on99開唔到.

進化未完全既垃圾係咁

那撚到你仆街啊

開埋屎眼都仲得

弱智咪唔得

同碌鳩一樣啦，
一開始係敏感啲

係你意志力唔高又唔夠膽姐
不過打開咗都唔係點睇到野 䑃到仆街

考銅章泳鏡都唔俾戴啦

因為我地係中國低等人種 歐美av d男優個個發發聲我地都係唔得

乜都睇唔到係因為唔慣姐 慣左嘅話 其實都大約睇到野

Con 唔會甩？

樓主on9？

我以前操水個個都係開眼，唔用鏡

泳池得 海唔得
但有時泳池有啲撚樣楂完太陽油再落水 "拿"撚到我戇鳩

你廢啫

唔會喎 不過游完會超級乾 特別係one day嗰種 游完會乾到甩 但游緊嗰時絕對冇事
我一路都係帶con游水潛水 我覺得方便啲 就算帶潛水鏡 喺水面唔會除左鏡就睇唔到野

我得wo

砍掉重練啦柒頭!
得你唔得咋我freedive20m都係開眼嘅

會痛因爲混左d洗頭水或者沖涼液
水開眼係唔會痛

慣左咪得 開頭一定覺得澀

終於發現成一半人係吹水大會

去泳池開C眼有幾難？

吓, 咁簡單你都唔識？

一日打返十幾次飛機，用砂紙磨龜頭都唔痛
一樣道理

係你戇鳩唔得 用念力就得 認真
利申：考過拯溺

lm

電影入面啲外國人識飛
點解我地唔得

考拯溺果班全部都唔戴泳鏡游

我直頭可以係水底透氣
利申係海底上緊連登

試過帶con去水上樂園，玩到入哂水隻con移哂位差d去左眼球後面
從此唔玩任何水上活動

利申長期帶con

電影 地球已經入左冰河時代 仲咁得閒上連登
走啦屌

樓主下次試下
之前游水唔記得戴泳鏡
水到睜大隻眼開頭唔舒服
但慣左就冇野
之後返到屋企對眼紅左同好痕

用十幾分鐘逼自己，咁就做到
利申，香港人唔係鬼佬

因為你個心唔夠靜

其實 唔難 d水夠乾淨就得

利申 唔係香港先開眼

有無驗過眼
帶con游水係怕有沙粒入咗眼就唔到出黎 再磨你隻眼

係你唔得姐 不過好傷眼 同埋近視 開眼都睇唔到野

預防紅眼症須知
． 如眼睛會接觸污水或含氯氣的泳池水時，最好戴上保護眼鏡；

唔怪得我可以水底開眼啦！
原來我係外國人黎！

點解唔得

開就開到，但睇野好矇，正常？

題外話，就算你冇泳鏡，你都唔一定要水底開眼先游到，你可以個頭包持係水面咁游

日本Av奶眼球

乾到甩好驚
一上水好似有嘢扯住眼球咁